今日老細同我講左點解忙到踢晒腳，日日OT 都唔請人既原因

話說呢排人手唔夠
忙到踢晒腳，日日OT
但老細都無打算請人
咁我今日忍唔住入房問老細點解唔請人減輕一下大家工作量
之後佢語重心長答我點解，估唔到佢有咁既原因
佢話呢排經濟唔好，如果請左人萬一生意少左要炒人佢唔捨得炒班伙記
所以一直都無請人，係咁講唔好意思
我聽到佢咁講隻眼都有d 眼濕濕，估唔到有咁好既老細

唔好話你
我睇完都down 左好耐

咸能左

有d咁既老細真係好難得，諗落如果要炒人的確好難決定炒邊個

未炒新請果個lor,做咩姐

老細思維同普通員工思維真係好唔同
唔怪得佢係老細而我只係打工

我覺得就係佢重人情味先難搞

每個月慳返份人工拎黎叫隻靚雞又得

拎黎同老婆開支靚紅酒又得

拎黎供車供樓又得

入黎呻完冇咩事就出返走做野

仔細諗有時會覺得做老細都唔一定閪
btw請散工咪得

呢句真，有時企係老細諗都幾大壓力

請part time呢？

樓主岩岩出黎做野？

都做左十年野啦

真係哭撚左

至少會覺得自己做老細唔會閪得去邊
打過工一定明，二世祖出身個啲係垃圾老細計到盡

ching你就好,遇到個咁有良心既老細

真係辛苦哂你老細

跟着呢個老細真係好

假撚到

信都on9